建制派指示威者 殘害香港 ？ 看後請傳閱

請post 去 dab

Push

push

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤